俾你揀多次asso定retake

一定係走後門 10 retake有9個都係進步得一兩分

亦都有人升十幾分 只是不是你

一定asso>>>retake

走後門就個個都入返U咁滯

hku nursing b5 24 38% 收咗asso

啱啊 on9仔先走去retake博多次

真

利申:on9仔

asso易好撚多
雖然我最睇唔起後門狗

利申 堂堂正正retake入番u

dse入u=on9

浪費一年，asso 有senior entry = 無浪費時間

Yes, 考dse is a MK behavior。只有asso--->ugc = 人上人

冇人話係時間問題
係走後門就應該要俾人睇唔起

有邊個知，仲可以用大學朵幫人補習㖭

自己知自己係走後門就得啦
仲要上到岸先講啦
後門狗

只考一兩科就走住後門retake

retake曬錢曬時間 但最後有一個完整嘅大學生活
asso肯努力實駁得返u 但個大學生涯唔完整
比我揀多次都係retake 因為我只會後悔 但唔會改變決定

好撚威

一定retake 堂堂正正入u
得啲垃圾屎後門狗會走完asshole 仲大大聲吠

retake真係要日日温書先得

細路仔先咁有骨氣介意後唔後門

乜野堂堂正正retake入番u

鳩有人理你咩，根本畢左業老闆連你有冇讀過u都唔會問

真真正正既英雄莫問出處

Asso. 考多一次又唔一定入到

乜asso真係咁易入u咩
會會都講到唔溫書都入到咁

如果語文低分 e.g 中文 英文 1年有幾會升唔到幾分

可以defer

retake升咗5分

Retake升4分但入垃圾學校 人地走後門就個個三大

asso

董伯伯十年浩劫 垃圾政策asso由高登屌到連登竟然有人吹奏

retake衰左真係咩都冇

因為後門太易走

屌你老母同你一模一樣，當年d後門狗同學入哂cu, ust, poly, city,
我自己就升5分讀埋d垃圾band3大學
真係好撚嬲

仲未計當年10幾分入左東華學院，
依家出黎搵緊3萬幾蚊既同學
點解呢個世界咁唔公平

asso入yr1=冇得輸

asso一年入year1三大 五年都唔知有冇一個人做到

Hkcc engine大把人咁樣入Hku engine yrr1

文科狗表示

都係會揀Retake

5分咁渣

Best 5 24分
Retake完去咗Asso
各有優劣

Asso衰左冇左兩年學費得張廢紙啵

asso考咁多次final次次都衰就抵死啦
retake一年考一次試衰左就衰左

一定係做後門狗
每個sem都知自己幾多GPA，有數得計
又考多次同一樣嘢，萬一又衰咪仆街，重要緊張成年先知結果

你讀咩科先
我retake 4分已經入左ust
你本身底分係幾多先

底分就係班後門狗/東華學院既分數

咁咪係囉
本身差咪認囉
自己做唔黎又要酸人地,就屌鳩人地後門狗
做人公道d啦

咩做唔黎先，我當年都可以入asso東大，我係做得黎，但我太蠢無咁做

我可以話你聽連登上面大多屌人後門狗既都只係葡萄自己無做到後門狗

有錢就出去讀 仲揀咩asso retake